(朝鮮貨）韓水LG V30一問

韓水係咪更新會快啲 同埋係咪唔洗搞咩unlock先到香港sim? 姐係係香港同其他地方都可以直接用？